目標已達，撤退，最緊要聽日後日大後日再黎過!!!!

不要送頭

不要再送頭了年輕人

一日半日唔會跪

日日都佔佢老母臭西

佔到佢跪

推

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

重要信息

F5

push